是日午餐，窮撚勿入

雖然幾正 但係

狗都唔食